近排我唔識笑又唔識喊，係咪已經有好嚴重既情緒病？

呢排小弟同親朋友一齊玩都無曬開心嘅感覺，之後考親試都爛grade又無話好傷心喎，再之後得知屋企人有絕症又唔識喊喎，到底我需唔需要睇醫生？

要

唔睇醫生都at least搵下社工
有時情緒overloaded就會麻木左 唔係好事

樓主你個名好灰

btw我屋企人都有 但都冇喊過

睇醫生
唔識開心
對情緒麻木 好有可能係輕微抑鬱症

Ps 之前試過

試過 我明

你就嚟變一拳超人